2018 瑞聲科技 一飛沖天

壞消息出哂
等22/3 放埋業績
留名爆升

利申 $45有貨

業績一定ok?

I say ok then ok

2019年啦清
2018沖走左佢啦

何時返家鄉
利申 120

出左盈警 仲有咩可以跌

會唔會變992

性質完唔同
一個做supplier 一個做retail

幅圖可以一樣

Nice logic

港交所權益資料顯示，瑞聲科技(02018-HK)獲摩根大通JPMorgan Chase & Co.於3月15日以每股平均價45.4562港元增持176.61萬股，涉資約8027.79萬港元。增持後，摩根大通的最新持股數目為157,837,447股，持股比例由12.87%升至13.01%。

偷入

業績差，不過之前已經出左盈警，應該好快上番50蚊

比預期蝕少左？

Sing

點解升既？

幣少

之前盈警已經係最壞消息
現時股價反映左
未來業績一定好過依家

Go

2018成日跑輸比2382，尋日跌五百幾點又得佢一隻逆市升，真係好難捉摸

搵我?

幣少又勝一仗

摩根之前唱好定唱衰？